Metallica live in Hong Kong

個邊開完呢邊都開返個
啲位都去得七七八八。好滾動